要求整返好發送匣加密，同埋點解無得del回覆記錄

如題

索爆大波妹